Dell Alienware alpha R2

請問建唔建議買呢部？
只想睇下片 玩下LOL WOW呢啲Game
唔駛去到玩好大型嘅類似巫師呢類型
但見宜家得返i5版

咁貴，自己砌啦
申利：有一部alpha i3版，好慳位
香港一萬蚊一尺，間房細就買佢啦
慳返一尺，你淨賺幾千

就係見佢慳位所以先想買
係怕易壞同玩唔到先問

我果部用咗三年都未壞，
仲要係喺eBay買二手

買個node 202/304機箱砌ITX啦
Alienware